SOLOMON YUE: 我地會公開共匪係美國既同謀

係人係鬼